日日扮tough扮到好辛苦

唔敢相信
唔肯面對
自己已經30既現實
上yt睇返90年代d歌手
温碧霞 關淑怡 陳慧嫻
23 4個陣d片
女歌手去到而家仲有人睇有人錫
但男歌手除左極少數跑出
大部分被人遺忘甚至自己睇唔開
生物學角度
女性受年齡同現實影響細d
男性一上唔到最上echelon就向下流
就好似獅子
就算今日大佬
挽下手聽日做左獵物
以前有打仗依樣野
一車車男仔2 30歲就冇命
而家可以去到8 90仲未死得
勁長命
女人長命冇野
男人長命就睇住自己做人形廢物
挽下手
後生個陣就做緊廢物
上yt睇人地唱歌d片
tvb流行經典
除左蔡楓華
好似永遠女多人睇過男
之前林敏驄上去唱
個種黯然失落咁
男性既終極命運
林曉峰 黃日華 魏駿傑 柳俊江 macy唔知咩個老公
十年真係好快過
秋來秋去
十年前20歲咩都唔識
十年後30歲感慨萬千
好想扮tough
去合理化d咩
更顯得心虛
到頭來咪又匿埋響張床度
偷偷地上yt一條又一條唱歌片
一路聽一路心噏
就算面個浸可以阻止自己咁
個腦全日都係d歌
重播再重播
睇返beyond以前d片
而家已經做左老豆
個種反差有d錯愕
昨日少年
今日中年
過多幾年就60
加埋係男性既事實
有時係街見d男人揸車
車老婆仔女
點解要背負咁多
有時係公司見d中層男
日日做狗仲要扮到好感恩咁
就諗有家累都話情有可原
但個條友好似單身仲未婚
不過quit左又點
又可以去邊